★窩蛋雙皮奶炸傷女客

【本報綜合報道】窩蛋雙皮奶是受歡迎的甜品，但卻發生「炸蛋」意外！廣東韶關一名龍姓女子近日與友人到當地餐廳食用「窩蛋雙皮奶」，奶中的窩蛋竟突然炸開，高溫的雙皮奶飛濺而出，把她的頸部、手臂以及臉部灼傷，令她幾乎破相。餐廳負責人承認製作雙皮奶時程序失當，但未提及是否會向龍女作出賠償。

微波蛋

仲有咩爆得？

科技大國

口德 -100

個女仔
但單野好好笑

個女仔好慘

變左收皮奶

都算近香港

爆奶

做咩推呢個post